想印貼紙，想問邊度印貼紙平？

大概印1000張